大家渴望既野唔一樣

如果同另一伴想要既野唔一樣大家覺得應該點? 好似我想要成日一齊 但係佢就想要多啲自由空間咁

頂唔順就分手